［Doctor Who］Series 11 Trailer 2 - 未見Tardis身影

whovian?

anyone?

有 whovian post 喇

邊到？

樓豬

doctor icon?!?!?!

送多個畀你

12

有冇成套？

遲下有心機先再畫

樓豬竟然死咗冇開po

我去咗集中討論post
下次開返